呢一年，我將所有唔夠黃嘅人拒諸門外

只要佢IG有任何同大陸有關嘅嘢，例如係玩王者、抖音、用淘寶、用華為、大陸明星、殘體愛情語錄，我一律全部unfollow，封鎖Telegram WhatsApp，就算佢話自己幾黃都好，就算佢做過啲咩都好，就算幾靚女都好，幾想屌佢都好，我都會咁做

最後我都係得返一個人，好寂寞

有冇人同我一樣

冇一個friend有玩依啲

所以就要清除身邊嘅垃圾

連登仔係要人地夠黃, 自己唔洗,
你戇居左

我身邊無一個會玩呢啲

仲有手足陪你睇住世界大戰

你一定要食黃店！
但我可以淘寶

知道，唔想熄燈

我定義唔係做咗啲咩先叫做黃，而係唔做啲咩先真正屬於黃

Reddit lihkg版見

會玩呢啲垃圾都唔係fd啦

本身我都冇朋友